% dichiara tipo documento
\documentclass[a4paper]{article}

% imposta codifica caratteri
\usepackage[utf8]{inputenc}
\usepackage{makeidx}
\usepackage{graphicx}
\usepackage{float}

% imposta titolo, autore e data
\title{K9\_Rain3rum / AV020 \\ Engineering Notebook}
\author{Date of the challenge: 22-23/2/2019}
\date{}

% inizia documento
\begin{document}

{\let\newpage\relax\maketitle}

\includegraphics[width=\textwidth]{logo}

\newpage

\tableofcontents

\newpage

\input{introduction}

\input{teamsummary}

\input{team}

\input{coach}

\input{engineering}

\input{budget}

\end{document}